viu幾時搞返個頒獎典禮

而加VIU D劇開始上晒軌道
D演員咁辛苦拍完劇乜獎都無得攞
應該整返個viu視帝視后

呢啲自己打飛機嘢有咩用

TVB果D唔係打飛機?
TVB D演員夠為左個視帝視后爭餐死啦
一個獎係對演員既肯定

多餘

咁金像獎又係多餘
奧斯卡又係多餘

再唔係搵連仔搞返個網上嘅選舉
俾我哋提名，除左viu，開同港台之外
俾埋CCTVB堆垃圾劇提名
之後選出來嘅會更有力，再由其他媒體報出去
咁樣就可以觸及更多只會睇CCTVB唔轉電視嘅人
㩒去其他台，間接搶個仆街台個收視

香港電視大獎知名度係咪低到咁

同埋黎智英以前有搞壹電視大獎，可以嘗試

叫佢做返

你唔講真係聽都未聽過
電視又無轉播 又無宣傳 有鬼人知咩
同埋本身呢D頒獎的確係自己台打飛機
整到幾咁豪華用黎包裝自己個台 幾勁幾威
其他以外機構一定唔會dum咁多錢同你去搞

應該搞viu tv 香港小姐 同香港先生
仲有拎哂 d 慈善籌款show 黎做

其實都係少 但可以好似TVN電視台咁幾年搞一次 當獎勵下台前幕後工作人員

最緊要係要有民選

要搞就全香港所有電視台一齊搞...
tbb個頒獎我都覺得on99的

其實最理想係好似電影金像獎，或者日本啲電視劇獎咁

不過，而家仲係 cctvb 獨大，唔會有可能。正如四台聯合歌曲獎，由我讀書講到而家，咪得個講字

整個香港艾美獎

點解要學TVB

希望係搞就今年搞
今年電視劇質素近年最好

Tvb以前大台，視帝可以拍支那片叫高啲價
今時今日我諗tvb入面都冇咩人care個獎

支持

呢個要推
「2020 年連登影視台電視大獎」

用錯例子啦

TVB打飛機又要學埋哂D柒野?